國泰冇認沽輪同熊證，想佢升難過登天

有我即買。班仆街金融公司一唱好業績引𨳊人入

借貨沽空咪得

有期權都唔知

係喎

成交疏落，個spread闊過西隧